邊隻洗頭水可以令頭髮勁快長？！？？

天啊剪乸咗個柒頭啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

利申唔關樣事 本身係勁靚

個d頭髮急急長，生到好似硬草咁，仲毀埋你一把好秀髮啦

花d時間造下型，或者帶假髮，幾個月好快過

垃圾

黃翠如之前代言個隻 好似叫箭牌

2001洗頭水

好似好勁 要喺salon買？

plantur 21呢

柒頭唔好眼紅

越重化學野越洗得多越刺激 咪生長囉

利申：做左髮型師5年

笑

點解你光頭

師奶客鍾意

睇左勁快甩

梳多d頭髮好過啦

7